有無荃灣附近嘅人見到啱啱有粒光點

唔係飛機 飛機會閃 但佢係長著
見到佢慢慢縮細之後唔見咗

我都見到呀
粒光點係荃灣海繽個邊墮落左

我見到喺個天消失

Sorry 頭先返地球唔記得熄燈